有無巴打有聽Luna Sea

好鐘意主音個種好性感既唱法 Sugizo手結他又正

無同好？

Gravity
SLAVE
Face to Face
In Silence
I For You
End of Sorrow
LOVELESS

tonight
mother

最近隻i'll stay with you都好正

I for you

推比多d人聽

巴打識貨

最鐘意rosier

no pain

storm都冇點討論luna sea

覺得 Storm, Shine, I wish, Dejavu, Rosier, 個pattern好似 (似但唔會撈亂 ) 有冇人有同感